新地樂應該放係雪櫃上格定下格

諗左好耐都諗唔到答案
有冇物理JJ講下

先放上格 飲之前放返下格一陣

洗唔洗用公式計下?

有啲雪櫃上層係冷藏用(低過零度)
有啲就係下層

放正常溫度嗰格有啲氣水同冰浸住啲雪糕應該唔會溶？

依家係咪好似冇咗新地樂

即刻飲咗佢

擺下格個雪糕咪溶撚曬lo傻柒

👨🏿❔

分開雪

講上下格係咪on9
部部雪櫃唔同

隔層中間鑽個洞托住個杯擺上去
汽水落下層 面頭雪糕喺上層